{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154452?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 궁전 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準に設定されています。 特殊客室であるパーティールームなどは、入室人数を確認するため、フロントで1人当たり1万ウォンを追加で支払う必要があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の予約可否は提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、他人の休息を尊重するために退室となり得るのです。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室時に電気自動車充電のための充電器が備えられており、同時に26台の車両を駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に設定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室には入室人数を確認するため、フロントで1人当たり1万ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊予約についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約可否は提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りすることもあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、他人の休息を尊重するために退室となり得ることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "充電器や駐車場について教えてください。",
            "answer": "入室時に電気自動車充電のための充電器が備えられており、同時に26台の車両を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 588
    }
}